好彩賣左 d bitcoin

如果唔係就pk 鳥

點解又free fall

比人偷左成7億

跌左1000咋話
跌穿1000先叫新聞啦

其實Bitcoin係咪啲File黎 點解偷到

我都唔知我見到其他post咁講

7億USD = 1000btc

Source?

我睇返好似係上年5月9號定10號可能佢地回帶

可能比人偷左條private key

單野唔係舊聞黎既咩，依加先跌？

10000好似魔咒咁，一穿就跌

其實唔關10000事，由三月低位計已經差唔多升左2倍，回調下好正常
仲要武肺未爆前都無咁高

升返晒啦，不過間唔時俾人爆格又跌一浸

無限QE...

純粹有人高位大出貨咋嘛...

但真係間事就爆鑊金

咁少

3月先4000蚊
一日20%升跌好閒

係窮呀

4000蚊all-in

又上返9000啦